[人工AI深度分析] 提防休息撚同失敗撚 對家低級激將法

上個星期日 同呢幾日 我聞到極濃既伏味

有班休息撚同失敗撚一面散播負能量 一面想叫人出黎一網打盡
大家要睇路 低級激將法 引人出黎一網打盡

明明上星期之前有共識唔再搞大型遊行集會 星期六放假就轉左十八區開花
我對呢樣有保留 因為只有狗仔會想人 定時定點 召集
而實際上 上星期日真係仆直左

每次連登吹風集會愈大 對家打壓力度就更大
唔好比一兩次成功蒙蔽左理性 71好勁 係因為有隻女指揮狗做錯決定叫狗退
蒙面法前星期五晚全港裝修 不得了 係因為對家想抹黑化

反觀中環連續幾次自發遊行集會 完全無出事 係因為連登根本吹唔成風 但結果又真係成到事
出黎班狗 全部係普通輕裝藍狗 對家根本無佈署過應對

[重點來了] 由此可見 說明連登雖然唔係大台 但就係打壓人心既指標
我地愈想羸 對家就愈大力打壓

如果大家真係想羸 麻煩居安思危 操FIT自己 讀下歷史
我真係未見過史上任何革命黨會預告自己行動

脫離同溫層

REDDIT TWITTER自己睇

唔識英文都有新品蔥可以上

支共已經同全世界為敵 係雪崩效應下
現階段 最好既行動就係網上開花 火上加油!!!

想羸 請轉職冷氣軍師

投入REDDIT TITTER國際戰線

HK RELATED TOPICS 已經連續好多日係TOP PAGE

但係大量黑材料無人 RECAP IN ENGLISH 同 FORWARD

網上開花 好過比鬼利用打到屎忽開花

100%預言！被報夢！原來關自己人事！！

一定要開花

亦可以發展唔同戰線

榮光盃 以波會友 撐morey

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

支持 對家已經連出幾招新招打壓

我地都應該思考新方法 而唔係墨守成規

唔好再叫人集會遊行送頭

侵侵條仆街商家佬真係唔信得 衰過未覺醒既和理非

要換新形式開花

Push!!!

曾親身採訪六四事件的《紐約時報》專欄作家紀思道（Nicholas Donabet Kristof）發表題為《別讓中國抓捕小熊維尼時再行動》的文章，提出美國可以反擊中國經濟民族主義的3個方法。

第1個方法，是把中國封鎖國外新聞網站和社交媒體平台作為貿易問題向世界貿易組織（WTO）提出申訴。紀思道認為，雖然貿易訴訟未必成功，但值得一搏。第2招是增加對互聯網規避技術公司的投資，幫助中國的平民百姓「翻牆」，閱讀未經審查的新聞。紀思道指出，美國每年花費逾7億美元向世界各地播放節目，但在幫助封閉國家的群眾對抗網絡封鎖方面，資金投入卻很少。第3招是由美國的情報機構蒐集習近平家族的貪腐證據，一旦中國有殘酷鎮壓香港示威或攻擊台灣的跡象，就讓信息洩漏出去。紀思道認為，這是習近平的「罩門」所在。

唔洗用魔法既 無聲狗咬死人

歷史話左我地知 成功既革命黨係唔會預告行動同預約被捕

一出國際
班小粉紅穿曬崩
神助攻

而家鄰國牆內鬼打鬼中

小粉紅玻璃心碎撚到一地都係

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？